希望大家集中返黎緊行動

大家要集中返啲，我地對手係政府直接對準5大訴求

唔好太過集中連儂牆，大家多啲宣傳黎緊行動

加油

有冇人update返有咩主要活動？好亂

（緊急）請大家宣傳！宣傳！宣傳嚟緊既集會行動！

唔好中政府計，佢地想將個焦點轉去黑警同藍絲

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

推
大家休息完唔好鬆懈

同埋唔好再不停嗌香港人加油，集中翻七大訴求既口號！
外國媒體起碼可以報導我地要既訴求！